有冇願榮光歸香港純vocal音源 小弟可以幫手編曲編到佢正啲

小弟係大學係讀緊作曲
聽完願榮光歸香港硬係覺得編曲仲有好多發揮空間
例如可以加下countermelody同加弦樂挺住個底 ，後面伴奏都可以高音啲同加多啲樂器
所以想問下榮光歸香港純vocal音源 希望巴打信得過我比我試下編

有心的 我估可以youtube 聯絡到上載者

tui

樓主用咩software? 想學野
btw學作曲既話點解唔自己寫過一首...

9.15 係「國際民主日
民陣遊行

我用finale+logic pro
各位手足唱到熟哂點可以隨便轉歌寫過首

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

(係到or spreadsheet留個tg~)